(長期置頂）19號全民宣傳日&祈禱會 20號民陣九龍大遊行

19號
首先係 全民宣傳日
為20號民陣遊行做好宣傳
唱歌又好 摺紙又好 貼文宣派傳單又好
想做咩就做咩 兄弟爬山 各自努力

夜晚就去 國際人道救援祈禱會
時間 : 19:00 - 20:30
地點 : 愛丁堡廣場
** 記得帶埋電筒

20號
民陣九龍區大遊行
時間：13:30 集合
地點：尖沙咀梳士巴利花園
最重要帶個人去 記住 多你一個真係多好多
今次我地逼到成日停低 逼到行唔到上去
用人數證明我地既決心

香港人 反抗

幫我推呀

推

推呀

繼續推

一路聽民記一路推

推呀 食飽飯無野做

睇下推唔推到上熱門先

大家一定要出黎啊

香港人 唔好咁易就放棄呀

之後仲有10月21 元朗再靜坐

一定要出黎 行下尖沙咀 幫襯黃店都好

一個人都繼續推

第1個目標 推到1001先

今晚會一直推 推到訓為止

有無人想一齊推

Push

推上去熱門呀 唔係又會無行動post

P牌推唔到 幫你推多下

推上去呀 唔好咁容易放棄

qgw

幫你推

文宣圖都好有心機整

唔好浪費文宣組既努力

咁少人推既

Pushhhhhhhhhhh

點上熱門呀

推呀 今晚會繼續推

宣傳時間愈黎愈少

人手推

推爆佢

有無人可以幫手一齊推

推上去

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

推呀 熱門無行動post

推上去呀

食飽飯無野做就黎推下

push

Thx

好

記得連仔講過 連續推到第5下就無用

Pushhhhhh

和你推

1018 五區lunch快閃 放工人鏈

熱門

睇黎推唔上去wo

唔夠人推

推啦

靠你推幾個鐘啦

推上去比多d人知

一齊推幾個鐘

癲佬

我識你？

懷疑你係我朋友

食飯呀

612 721 811 831 101 新屋嶺

一路食飯一路推啦

一個人推會好慢

20號 尖沙咀

幫

10.18 面具人鏈 和你拖
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

Push push push

Wow

九龍要人

good搞

推 長期推

幫手一齊推5分鐘 就好快上到去

香港人 反抗

推 上到去熱門就會多人知

唔好浪費搞手既心意

一齊推5分鐘 上左去先

Tui

食完飯無野做

就幫手推post

繼續推呀

721
831
101

我有權

戴口罩

香港人

反抗

幫手推上去

1019

1020

1020 民陣遊行

1021 元朗再靜坐

1019 全民宣傳日

1019 祈禱會

721

推上去呀 比多d人知

幫手一齊推

1018192021

只要唔比同1個人5連就好容易推到上去

上左熱門 但唔夠高

1021

有無手足可以再幫推5分鐘

行動post 推

1018

一齊推就可以推到好高

可以

要再推高d

大家唔好放棄呀

再推

仲有1021 元朗再靜坐

聽日仲有人鏈

活動真係好多

查案撚收收皮先

所以宣傳都要做足

推呀 唔好放棄

自推，幫下👋
全港和你Singing！

自推2，幫下👋
全港和你Singing！

其實係唔係應該要開個行動台

自推3，幫下👋
全港和你Singing！

有行動台好似比時事台好

自推4，幫下👋
全港和你Singing！

定係下次開突發呢

堅持

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗!!!!!

我有權 戴口罩

繼續推上去

愈多一齊推 愈容易上頂

太多偵探啦

搞到行動post 好難推

你地睇緊民記定林鄭

而家要宣傳喇 19號係造勢

聽晚面具人鏈

推簡潔

聽晚好似唔夠宣傳

1020尖沙咀

因為多左個 全民宣傳日 所以無用到

所以推

ohokok

tui

幾靚wo 呢張文宣

大家一齊幫手宣傳

宣傳要做足

我都係share

美國果邊都起左身

21號仲有元朗再靜坐

一齊推

推阿行動post

毋忘五大訴求，毋忘受辱手足，毋忘犧牲義士

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推英文

TUI

Ok

唔可以退縮

諗起616前派傳單

第一次企係街上面

真係要好大勇氣

有人會講加油

有人會罵我地

有人會買水比我地飲

仲有果時既抗爭必備 保礦力

原來已經4個幾月

仲記得果時 去拎口罩 去拎麵包

然後行出第一步

好多好多 唔會後悔既回憶

行程咁豐富，夜晚記得休息好d呀

我地要贏

一定要贏

所以更加唔可以放棄

直到而加

可能多左休息 最近都少左人出

但只要唔放棄

各位手足一定會歸位

所以更加應該要堅持落去

你地想休息唔緊要 我會幫你頂住

唔可以輸

就算得返我1個

都要撐落去

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

夜晚就去 國際人道救援祈禱會
時間 : 19:00 - 20:30
地點 : 愛丁堡廣場
** 記得帶埋電筒

20號
民陣九龍區大遊行
時間：13:30 集合
地點：尖沙咀梳士巴利花園

69第一次遊行

唔記得食野

企左係維園唔知邊個位

多人到出唔到去

然後餓到暈暈地

果時水又無 野食又無

然後就頂唔順 坐低左

之後就好多人問我有無事

問我洗唔洗食野

然後又用風扇吹住我

打斷巴打都要推

真係好感動

唔緊要

果時心諗 唔可以話比朋友知

因為真係一件好柒既事

到而加都係無咩人知

哈哈 真係好好笑

之後果次就開始帶好多野

可以帶定得力素

唔想再犯同一樣既錯

615果晚 第一次學摺花

唔識摺 睇左好先識

而加摺到識背

唔洗再望住張教學圖

18號呢？

但見到好多人都有摺

616果日真係好感動 仲要好多人

出去果時 見到成車都係黑色衫

放心
我們的眼睛很清楚
不會對種族發出歧視
只要大角擁抱一樣的核心價值
便是同路人

全部都要人

一眼望落去就知道係同路人

18號無印象啦

巴打

20號果時 一定唔可以比班臥底狗破壞我地既形象

推呀 唔知仲係唔係熱門

而加成日見到比我更加細既手足

就更加唔可以咁易放棄

要一齊努力 唔可以輸

繼續推 推上去

比更加多人知呢幾日既行動

推推

仲記得G20前集會

第一次聽Do you hear the people sing

果時第一次唱抗爭歌

覺得幾好聽

但唔識唱 之前背左 但而加又唔記得lu

一齊舉起手機開燈既晝面

真係好靚

哈哈 果時仲有一幕好搞笑

聽日仲有人鏈啊唔該

台上面主持講左好多訴求出黎

推推推

淨係無講到 要釋放義士

然後我地就係佢仲講緊野既時候

P

不斷大叫 釋放義士 釋放義士

直到佢話完為止

係呀 聽日果個都好重要

但呢個post 我主要推星期六日

下星期一 1021仲有元朗再靜坐

推上去 比多d人知

Pish

聽日係宣傳日

推呀 繼續推

我推到12點

聽日仲要返工

香港人既抗爭... 似係放棄唔到份工

btw 間公司好多藍

有時都會同佢地傾下吵下

琴晚民陣大佬比人打 佢地好開心咁...

然後就同佢地傾左陣

不過都好難令到佢地變黃 歸哂邊

唔知有無第一次搞人鏈咁多人呢

出面話好似要帶廁紙

帶廁紙

20號 帶廁紙

推爆 要人阿

原來仲有個快閃

但好似無咩人知

定淨係得我唔知

大大力推

第1個 目標係1001先

就快700

民陣大遊行

好想好想再見到

百萬大遊行

想再逼多一次

想再停一次

逼爆尖沙咀

你地又點諗

唔想咁少人出

我呢個post 都好似就沉返落去

撐唔到好耐

有無手足可以一齊推5分鐘

推呀 香港人

唔好放棄

幫你推 你唔夠力

推上去 行動Post 好重要

唔係無行動post 純粹真係好難推

其實大型活動係唔係唔洗行動post呢

因為各位手足一定會留意

....

下次搵d 小型活動黎推？

希望個不反出到 雖然期望唔大

推爆

P牌無力推

好 推

而加10點

推多2個鐘

多比d人知

宣傳同集氣都好重要

對上一次集氣 已經係唱願榮光歸香港果次

我地係唔係要諗d 新意呢

仲有d咩好吸引既活動

一路推一路諗

PUSH

得返自己1個都照推

唔想放棄

唔想輸

推爆佢呀

反抗呀

推推下就快800

行動post 愈黎愈難推

推左咁多次 今次最難

定係其他post太吸引

打個推字都好

5連既話就會變到好難推

所以2個人一齊推既話會快好多

話咁快就800啦

推呀 時間過得好快

800

1019 宣傳日

1020 大遊行

至少推到1001

推唔郁照推

推啊

開始沉lu

上唔到去

熱門post 最後1個

今次真係好難推

之前果d都比較易

推呀 唔好跌落去

要推多d

沉緊啦

沉完好難上返去

831

有無人

有無手足呀

10月20 九龍見！

就快跌出熱門

見無人 就開始眼訓

已經跌左出熱門lu

更加難推

而加要掙返上熱門更加難

應該無咩人會再見到呢個post

推到1001先

獨自推

唔夠力

跌左出熱門lu

Save左 不過無1019全民宣傳日

發現有其他手足有開post 位

太新啦

推佢果個好似仲好

係呀 今日突然有人講 想集氣

推呀 至少都1001先

再推唔上去 我就推其他手足既post

886

887

888

890

891

892

睇黎真係要沉啦

推呀 已經無力推 得返1個

要2個人不斷推先得

準備沉啦

900

仲有100

雖然唔會再推到上去

但唔想放棄

唔想輸呀

話咁快又推左半個鐘

呢個post 好似由7點半搵到推起

上左陣熱門就跌返左落黎

竟然仲有人

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

930

就快到1000啦

推呀 推上去

Gogogo

推呀推呀

推～～～～～

971

973

推呀 就快1000

989

990

991

994 就快啦

995 推

跌左出熱門就推唔返上去

今次真係比較難推

下次再推過啦

999啦 有咩用 都無用既

1000啦 終於

香港人加油

推，好有心

推啊推 讓這post推

癲佬😂

推唔郁啊幫手

睡前幫推

push pispush

岩岩食完早餐 推

推多下

1020
1020
1020
1020
1020

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

光復香港 時代革命

置頂呀

推上熱門

連登開始有廢post

國際人道救援祈禱會真係有人搞？
完全無人講過既？

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

有呀 琴晚仲拎埋不反對通知書
所以行動post真係好重要

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

而家要不斷宣傳20/10
唔可以停
要俾國際知道香港人企硬
仲有美國參議院 都要佢知
香港人民意無迹轉

行動post水泥隊

pish

推呀！！！！！！

幫手推

星期日 尖咀見

星期日 尖咀見 弓

19號個集會有無申請不反對？

10月19(六) 宣傳日活動詳情

星期六宣傳日有詳請呀
入去推下 post喇

星期六 宣傳日

星期六 宣傳日
星期日 尖咀見

10月19(六) 宣傳日活動詳情

up

Pushh

推post呀！！行動post！

行動post

pushhhhhhh

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

Twitter 都好重要

NBA 戰線都係

願榮光 歸香港

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

幫推

1020見

推！！！

1020 尖咀見

熱門咁多垃圾post!!! 推

聽日準時見

1900 祈禱會開始（呼籲現場戴口罩係有風險）／簡介祈禱會流程
1910-1925 劉志雄牧師進行分享及帶領祈禱
1925-1940 播放反修例運動整合片段
1940-2000 陳恩明牧師進行分享及帶領祈禱
2000-2015 人道宣言時間
2015-2030 SOS紅白燈海／SOS三短三長三短訊號燈

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

10月20號去行街

推
1019 國際人道救援祈禱會
1020 民陣遊行

又係行動post上唔到熱門

推 繼續推

置頂

行動post 一定要推上頂
香港人係時候反抗

早晨

推 1020

上左熱門嫁啦

但啦夠高

但唔夠高

其他人仲未訓醒？

推唔到再上d

推左先

要人

就算唔係好高 但維持住都好

p牌照推

幫你推埋

721 85 811 831 101

你地推1下 我推4下

行動post用力推

用力推

又話用力

推呀!!!!!!!

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

行動post 一定要推

幫手推多下

行動po 熱門一個都冇

行動Post水泥隊

大大力推呀

推呀 唔好停

行動

上

推一下係唔夠嫁

正經post

推推佢

上熱門

我哋要向前看,唔好出黎ok?

今天見

稀有行動post

一個正經都冇

繼續推呀 唔好放棄

肯定有人控制

食屎啦popo

我係要出

我最多都係可以連推4下 中間要你們推1次 先會推得快

行動！

吹咩

出黎啦

大家出黎

啊～

死黑警～

又唔做野

又唔讀書

唉！

人呢！

人人人

人人人人

上上上

20號尖咀見

完全見唔到希望

點都推唔上熱門

我見到係熱門wo 係中下既位置

等我睇下先

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

宣傳日

啱啱將所有最熱門嘅post都po咗一次呢張圖不如大家一齊跟住我咁樣做

點解無人推先

推
poster 要唔要改番沒有不反？

而加改唔到

721 811 831 101

屌你老母完全冇人推呢個行動post嘅我洗咗成個熱門post 返到嚟都只係多咗一頁

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

1019 全民宣傳日 & 國際人道救援集會 (有不反)
1020 民陣九龍大遊行 (無不反)

1019 全民宣傳日 & 國際人道救援祈禱會 (有不反)
1020 民陣九龍大遊行 (無不反)

puah

屌你老母 今日九區開花呀 你咪撚喺度戇鳩啦 你自己做文宣啦仆街 屌你老母死剩種

竟然 但見唔到有宣傳既 我都係見到人地有文宣 所以先加埋

不過手足你好似激動左d 可以冷靜落黎一齊傾

721 831

Push ar

p

其實樓主咁撚好笑嘅 先唔理今日係唔係九區開花 你係咁自推呢個po 你都幾撚得閒 呢啲先係真正分到我哋嘅人

吓 純粹返工無野做

仲有 會唔會推Post 就係鬼

你自己可以搵返 建議全民宣傳日既唔係我 我只係見到果個Post有好多手足Like 仲有埋文宣 所以先開個行動Post 推

貼文宣呀

1020 九龍見

今晚已有不反

1019 全民宣傳日 (各有各做) & 國際人道救援祈禱會 (有不反)
1020 民陣九龍大遊行 (無不反)

無人

推！雖然P牌推唔到

已經跌出左熱門

黎啦

19/10 國際人道救援祈禱會 愛丁堡廣場 19:00
20/10 民陣九龍區大遊行 尖沙咀梳士巴利花園 13:30
一個都不能少啊！！！

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

陣間見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

10.20 尖咀見

1020 一個都不能少啊！！

推推

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

唔好忘記twitter 戰線

今日nba全場着standwithhongkong
好撚型
唔知啲tweets響邊可以入去睇睇
仲有大量meme圖可以download 幫你reply!

手鐲點解你推得咁撚快

今晚都有活動架

haha我推完一個即刻stand by下一個就得

P推！

陪你一齊推
費事你咁寂寞

其實我平時都係twitter對外輸出多 但今日太少行動post番黎推下

但係連仔之前好似講過
一個人係post入邊啦講得太多次嘢會冇咗推文嘅效果

準時啊

作用係推返個post出黎等人見到幫推 好似係

推!

推推推推推

好好

推呀！

推！！！！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

幫手推

香港人，反抗！

推宣傳日

上返黎

今晚愛丁堡啊